撐警集會 台上發言失實

開依個POST
主要係想大家知道
除咗集會人士有幾野蠻同暴力之外
個集會仲有邊D人有出席同有咩組織
同埋內容有幾失實
支持者有幾無知

睇哂3個幾鐘頭
整個集會真係好嘔心
價值觀扭曲 無知
對整個修訂逃犯條例缺乏認識
台上發言更加有大量失實言論
另外又不停指自己係正義
不停放大用鐵枝同磚頭攻擊警察
但從來冇提及自己係邊度見到有大量示威者用鐵枝同磚頭攻擊警察
完全冇提及大量示威者受傷
有部分發言者廣東話都未講得好
最後保皇黨不停拉票

以下係我對部分台上發言者少少重點記錄
基本上都冇乜內容同重點

06:00 - 高志森
重點: 撐警 指有人煽動年青人
15:00 - 李少光夫人
重點: 撐警
20:00 - 吳學明 (自稱港青)
重點: 撐警
24:00 - 的士司機
重點: 撐警
33:00 - 屯門區家長教師會聯會主席 關愛冰
- 及兩名婦聯家長
重點: 撐警, 年青人被人煽動
37:00 - 譚惠珠
重點: 有人搞亂香港
43:00 - 黃國權 ( 自稱 青年會 ? 福大貨運 ?)
重點: 行得正企得正點解反修例, 唔應該諗國家為你做咗乜 ,而係你為國家做到乜
47:00 - 天河區港澳青年之家 陳彥翰
重點: 撐警 ,指見有示威者向警察拳打腳踢
48:00 - 王少康? ( 冇自我介紹 )
重點: ????? (聽得好辛苦唔知佢講乜)
1:00:00 - 鄧竟城
重點: 撐警
1:06:00 - 任達榮
重點: 撐警 並重申警察使用適當武力, 不接受撤回暴動定性, 不接受成立獨立調查委員會
1:15:00 - 香港義工聯盟主席 譚錦球
重點: 撐警
1:16:00 - 民建聯監委會主席 盧文端
重點: 撐警 維護警察=維護香港法治
1:18:00 - 工聯會會長 吳秋北
重點: 指反修例市民被政客煽動
1:21:00 - 香港工商總會主席 王庭聰
重點: 指有不法分子為個人利益搞亂香港
1:32:00 - 前警務總督察 陸海豪
重點: 指民陣遊行人數虛構
1:37:00 - 退休警員 畢成德
重點: 指某議員增加醫護及警察之間矛盾
1:40:00 - 黃文翰? (冇自我介紹)
重點: 指警察冇講過粗口, 如冇挑釁警察, 警察唔會反擊
1:42:00 - 譚詠麟 及 鍾鎮濤
重點: 撐警 , 指後生仔九唔搭八
1:48:00 - 香港警察隊員佐級協會主席 陳祖光
重點: 指抗爭嘅年青人暴力, 粗口及唔接受意見
2:00:00 - 何君堯
重點: 指中國與各國有簽署引渡條例
(此內容嚴重失實 , 所指嘅國家大部分只有司法協助條約, 並冇引渡條例)
Fact check Link:

2:04:00 - 陳百祥
重點: 撐警 (聲好拆, 聽唔到)
2:07:00 - 自稱爸爸
重點: 撐警 , 指警察忍辱負重, 警察冇做錯到
2:12:00 - 黃敬博士
重點: 撐警
2:20:00 - 香港青年評論員組織「就是敢言」
重點: 撐警 , 指政治令社會公義消失, 撐警 = 維護法治
2:31:00 - RTHK第二台DJ 鄧慧詩
重點: 指有model / 演員公司請人出席大遊行及集會
2:38:00 - 一眾保皇黨議員
重點: 撐警 , 指有示威者阻礙記者採訪
民主派議員搞亂香港
重申通識科損害學生
指示威者收埋大量武器
指速龍隊冇Number係同其他國家嘅警察一樣
拉票

總結集會內容
1. 支持修訂逃犯條例
2. 指612當日係暴動
3. 警隊忍辱負重 表現克制 適當武力
4. 不停重申撐警集會和平表達意見
5. 帶口罩就係暴徒
6. 指民陣大遊行人數失實
7. 年青人被人煽動 有外部勢力搞亂香港
8. 指民主派議員及抗爭者爭取自由時 剝奪他人自由
9. 指保皇黨議員及警察被起底不能接受
10. 指如果撤回暴動定性係妨礙司法公正
11. 保皇黨議員拉票

港台dj

林鄭同一哥都唔敢話係暴動你班柒頭皮倒佢米

塊席就割到變粉 唔爭在再割

你又真係有心走去聽曬呢下好嘢 呢班垃圾講嘅嘢唔使聽都知戇鳩啦下話

因為佢地會覺得反送中嘅人唔會去睇同留意
先會公開咁向無知市民灌輸錯誤信息

香港差佬要幾廢先需要班垃圾撐

劉馬車無上台？

推

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

政府班仆街都話遊行好多人去啦
你班仆街仲幫手倒米
講到冇人去咁

「 唔應該諗國家為你做咗乜 ,而係你為國家做到乜」
又將甘迺迪嘅說話斷章取義

推
可能我睇哂好似好無聊
但係我希望大家可以了解下依個集會對無知市民係幾咁有害

如果各位巴絲屋企人/身邊朋友仲會思考
但係又覺得警方好似好合理
可以了解下依個集會
依個集會就係灌輸誤導資訊最佳例子
我明白依個時候會有更多人去諗點樣衝
點樣令政府表態
但係我都希望大家可以用另一個角度去睇下佢地點樣去誤導市民
點樣去令人盲目順從

71後反對聲音唔可以停
仲有大量議題要我地去應付
但我地仍然需要不同介別聲音去支持

佢地係依個集會入邊不停提年青人被人煽動
有外部勢力搞亂香港
之後議題一定又會指向教育
例如民建聯所講嘅通識科
我唔想到時又有一堆無知家長出黎表示支持

真係慘，被當condom…